同袍高呼白衣人打得好 心痛如被背叛 劈炮警：總部禁入港鐵執法

【本報訊】一年前7.21元朗白衣人瘋狂襲擊市民，令不少人徹底對警察絕望，加入警隊多年的阿華亦因這漫長一夜改變了其人生軌迹，抱負一夜崩潰，心痛得如被背叛，警隊由維護公義、提倡守法的紀律部門淪落至勾結黑社會漠視市民死活的極權走狗，「再唔走的話，我都唔能夠面對自己！」

多年前學堂畢業的阿華，面對警隊大部份人是非不分，感到欷歔又無助，指他們「邏輯同理解能力極低」，既不認為有「和理非」，又抱持「食君之祿擔君之憂」的守舊思想，懶理公帑來自納稅人，更常「圍爐」欺凌政見不同的同袍。為免被針對，阿華絕少在同袍面前表達立場，但最終忍無可忍選擇劈炮明志。

邏輯同理解能力極低

呢D就真係白警喇
希望你可以搵到一條更好嘅路
良知先係最珍貴嘅財產

他不鼓勵新一代投身警隊，「你以為入去做個PC（警員）或者督察可以扭轉警隊文化，發夢都冇咁早啦，只會畀文化吞噬，吞噬你嘅良知。」

Exact7ly

警隊去年4月已於內部查問警員暑假期間能否不斷當值、取消休假。事後回想，背後的陰謀漸漸拼湊得清晰起來，「原來內部一早已估計有咁差嘅情況」。

好勁，咁都洗唔到腦

又抱持「食君之祿擔君之憂」的守舊思想

這就是支那人的奴性

正常人一早走晒

過來人講野有說服力

香港D 狗. 真係仲衰過大陸公安.
大陸公安. 你點都要有大學, 有人脈疏通.
而家大陸後生D 公安. 英文唔會差過毅進仔.
香港而家真係差過大陸. 喺大陸. 689, 囤地波呢D 一早被雙規.

林卓廷講架

佢以前做過ICAC

睇咗支那外宣

全港最犯罪集團

ＯＫ，我認柒

支持公安取締港警

Push

政府其實知推修例一定引起好大民憤

14年加入嗰啲 宜家打得最狼死

白警得兩種
一係留喺入面篤灰或者其他方法貢獻過抗爭
一係就恥與為伍劈炮唔撈

其餘就慳啲啦

連登仔：入去做白警拎裝備反抗

佢地係極權下分到權力，梗係做幫兇

又抱持「食君之祿擔君之憂」的守舊思想，懶理公帑來自納稅人

傻9都估到會多遊行/佔中level佔路
應該冇人估到咁撚勇

良知 良心
真香港警察

死要面
硬推
食哂屎之後轉職做加速師
但繼續用香港人條命較飛
港共仆街冚家鏟

唔覺得係情報。應該話佢地預算會有大型抗議（類似雨革），所以一開波就強硬對付，配合立法會內奶共派快速通過。

點知冇諗過全香港係６９已經屌晒老母，結果６１２清場成功，不過就激嬲晒全香港人。

鞭到班大愛撚應一應

識英文就唔會做公安啦
你訓醒未？

預左六九會用classic果隻推法
你見推完個個影相留念當贏左
佢地估唔撚倒到依家都未完

國際線有任 請每日推Post

我諗你講果類人係叫做人形豬
最憎

發夢都冇咁早啦

難得5:0講得出金句

班撚樣如果真係[食君之祿擔君之憂] 咁佢地就應該全部都係白警啦
根本所謂[食君之祿擔君之憂] 只係借口
實質係極權走狗

他們「邏輯同理解能力極低」，既不認為有「和理非」，又抱持「食君之祿擔君之憂」的守舊思想

只可以話真係有樣睇

擔鳩就有佢地份

你啱

送中既處理方針係provoke，目的係國安法，再刺激國際代刁總去引爆及收復中共財金及外交勢力，當然係計劃之中

69果陣d反應擺明早有準備
打到好撚癲

要有幾折墮先會出黎吹奏支那公安

我懷疑個班根本只係合理化自己去做狗既垃圾

yeah

諗返起六七月中之前啲警甴又好似係唔會點入商場同黨鐵 好似有結界咁 直至沙田714

Pishhhhh

我諗正常人想考 就算過曬體能都唔會請
佢地專請弱智仔
見你智力正常應該會唔揀你

俆步高就白警啦

我冇吹奏.
我只係指10嚿屎係好過5嚿屎.

推

就算612之後 777一直都係暫緩
根本一早預左打交 然後縮 然後搵時間再上

中港共都無估會到打足3個月 死死地先撤回
但果陣警暴vs五大訴求已經去左另一個階段

話自己淨係揸車/做文職嗰啲真唔該收收皮
返歸含撚啦

今日網上流傳 721 西鐵站白衣人拉閘襲擊前，其中一名戴CAP帽人士腰間疑似掛著一張警察委任證。但書生翻查香港電台的紀錄片和當日的現場直播，可證實：

1. 那不是戴 CAP 帽人士腰間掛著的證件，而是戴 CAP 帽人士旁邊的男子左手拿著的東西，而該名男子右手持棍（或鐵通）。男子特徵：藍色長條牛仔褲，白衣上的右胸肩和腰間有 logo、黑色鞋有白邊或白色鞋帶。

2. 那個疑似「證件」，從男子拿著的手勢來看，似乎是長方立體的硬物，而不是證件。

3. 根據直播，該名男子手中的東西在數秒後疑似丟到閘外不遠處的地上。地上可見有一個相似的長方體，而該塊長方體似乎沒有在早前片段的地上出現。可惜，影片沒有拍攝到丟出過程，只能說是推測。

4. 根據直播，該名男子衝閘後，並未見他左手拿著該東西。應可合理推論為早前已經把它丟出。

香港電台直播片段： (時間序為：2:26左右開始，2:31最明顯)
香港電台紀錄片：

書生無意為警方辯護，只是希望釐清事實。書生仍在組織及整理大量影片和帖文，希望綜合 #721 的時間序，並拆解警方的謊言。

＠書生百用＠書生百用2.0

點解求其搵個人訪問你地就信？
又會特登係今日7月21號先放呢篇訪問？
要fact check喎

O.G. COPS

佢又無講到啲咩關鍵秘密嘢
都無咩好講信唔信

記者出文不嬲都有揀個有noise嘅timing

2014年入果啲………

其實啲錢係來自市民嘅稅羅………
君乜Q

劈咗炮就算啦 同呢啲冚家鏟都再唔會有咩交流

up

愚家嘅垃圾思想

政權走狗

多年前學堂畢業的阿華，面對警隊大部份人是非不分，感到欷歔又無助，指他們「邏輯同理解能力極低」

所以話
有白嘅都一早走晒
難道真係忍辱負重等爬上高位改變咩
越王勾踐定萊馬斯丹

推香港獨立 唯一出路

仲有第三種
徐手足

呢個好真 眼見唔少身邊嘅人係咁

612太柒

仲要之後每次回落少少又爆單大嘢

擔君之周算啦

係 要報番之前嘅仇

仲有個肺白咗嗰啲

無EQ無自制能力
所以咪係失禁狗囉

關愚家咩事
根本冇咩特別思想

係驚撚到傻其實 好多都未ready

咪撚玩啦 而家除左PR五毛仲有咩人會特登係連登幫班狗澄清

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

當日白衣人打嘅大部分都唔係遊行人士 , 果句打得好根本就出於是非不分嘅情緒

我想要公安叔叔同解放軍叔叔

取消警隊可以嗎

咁如果係遊行人士係咪就是非分明

唔係是非不分，係非我即敵
低等生物就會有咁嘅反應

嫖賭飲盪吹，有咩無差佬份丫
唔係一事無成，點會明知污糟嘅地方都會踩落去

白警唔該同雪糕佬舉爬。

push

係正直就唔會咁多犯法新聞啦

本身就人格低下道德敗壞

淨係揸車做文職咪即係後勤
唔係主謀都係幫兇啦

一班傻仔做共匪城管

除非意志堅強，強到無視呢啲垃圾文化
不過有咁強意志唔洗做狗

做大佢放上twitter先

真係為社織正途就一早企係公民個邊監督政府啦
講到尾都係依附權力雞毛令箭
千年華人賤種基因

佢地真係成班讀書唔成，想求其揾份低學歷又高薪嘅工

之前試過同幾個讀緊毅進嘅on9仔共事過一日，真係一日都頂唔順
佢地咁啱講緊咩面試又盛
其中一個up緊in咩部門，又入境又PC嗰d
佢個fd淨係問邊個部門唔洗識英文，跟住知道自己淨係做到PC仔，就嫌入學堂辛苦又要行咇呢樣嗰樣，話想考入境
個fd叫話入境要識英文，叫佢學下
佢又嫌學英文麻煩，好難，好辛苦
Btw個on9講嘢仲要有口音，唉...

屌，完全係一班不思進取，毫無供獻嘅社會寄生蟲

但係嗰日瘋狂暗串佢地唔識英文，好爽

啲祿係我哋出都未撚攪清楚
正豬閪

狗在做 天在看
報應不一定報在狗身上
世世代代被咀咒

大大個七一響度
不難預料吧？

粉嶺警校出生既有牌爛仔同毅進仔係咁上下

黑警對市民嚟講只係冇文化又卑劣兼喪失良知同無恥嘅狗

所以唔好諗住留係到。。。

有能力走得就走

讀唔到書嘅人大多數都係有呢種問題，所以保皇黨嘅人選擇買學歷，而收成波當年讀會計都讀唔掂考保險都考咗好多年。D100主持屌柒收成波

樓主請pin

香港警察 社會垃圾

辭左職 就投降了

上個先月劈算唔算

做人同做狗分別 做人係點都有返啲人性
做狗你比狗糧佢就得唔會有思想

走得快好世界

要係入面堅持到自己，要有超人的意志，萬中冇一。就算堅持到，但多數都係冇得升。

一巴摑落啲弱智連登仔度

沒有良心警 只有辭職警

會考0分 四肢發達

推 警黑

PS 林卓廷講嘅

食君之祿擔君之憂
毅進仔都諗到個咁有文化嘅理由說服自己

通常行內做法
一早做定訪問 適當時候出篇野
容易啲引起大眾關注

其實公安度度都唔同 學歷差都得

美英一出手就多左辭職警
冇架喇一日警察一世

唔算
拎咗成年 ot 錢
而家諗住移民啫

真白警

夠人入去做就改變到

有沒鑊爆，要爆大鑊呀，齋講點吹都得

你以為入去做個PC（警員）或者督察可以扭轉警隊文化，發夢都冇咁早啦，只會畀文化吞噬，吞噬你嘅良知。

仆街警狗仆街死
賤種畜牲元朗狗陷家剷

真相

擔君之憂? 擔君之周添啦
含到雪雪聲

之前睇live見過
「你哋公僕嚟㗎」
「邊度有話過我哋係公僕」

啲on9仔仲會覺得自己講完呢八隻字好型好叻叻

武則天

拿呢個就真係白警，有良知根本唔會做到落去

老婆都可以上貢

啲狗質素低都唔係第一日嘅事

佢地無公僕呢個邏輯

亞蛇話我支炮就係道理！

人禽之別

佢哋個腦諗緊乜
打柒舊戰友

所以話係白警一早劈左炮

六月遊行金鐘站好似瘋狂ss

佢冇講錯

但有衝突嗰時仲係少會衝入車站

Push 721

理解能力低

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

所以呢啲咪好快被炒魷魚!

上年611咁樣全港嘩然
𠵱加朗豪坊全街封鎖200人踎低 基本

但係做第一種要好強大嘅意志力!
否則被同化
大多數人都做唔到!

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

支持佢離開黑道
良心示範

瘋狂傳未證實嘅料果班人變相就係幫緊班狗澄清

推民族自強 香港獨立

葉虎有冇人知係邊個？

唔得架，兩個世界

ICAC你可以當係Office返工
狗隊基本就係爛仔竇
再新再乾淨都係果種格

背後無組織點做到?
差佬做黑社會卧底都定期匯報啦
差佬做卧底都有試過變節啦

重點係 總部 即係

PK鄧有份落ORDER，有便衣狗做聯絡，之後打埋一份

大陸公安錫身過香港d 狗就真，佢地下面仲有啲城管國保，搞唔掂就上面有武警老解，加上差不多先生民族性，除非係大order,如果唔係你走左就算，都費事捉你

唔守規矩嘅人

就會好似佢咁

啱呀

真心係白警一早走晒
對住啲入面啲黑警咁弱智點頂

說穿就係一群貪圖小利丶出賣人民嘅權貴走狗私兵丶漢奸國賊！—》......又抱持「食君之祿擔君之憂」的守舊思想.......

究竟佢地讀咩書會有呢啲概念

pish

屌你老母

當初入去都係為份糧姐
話要改變警隊只係冠冕堂皇 廢事比人笑
又真係有人信佢地

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥

諗起《鐵甲威龍3》
嗰班幫權貴對付平民嘅人渣特警招募成員
現役有良知嘅白警唔肯加入
寧願辭職
人渣特警收唔夠人
唯有向黑幫招募班古惑仔加入做特警

走人，有得做人唔好做狗

證明有白警都劈炮唔撈啦！剩返嗰啲⋯⋯⋯⋯

食君之祿擔君之憂
呢一句真係好撚誤導

屌你老母班死黑警都唔知邊撚個有份出佢地份糧

一次過二萬人入去兼做決策層就得

傳媒面前扮撚曬正義, 原來警察心腸咁差, 同支持暴力打人, shame on them

有咁強意志做乜都掂, 唔洗做狗

做狗都係以前讀書最差，行為最差，個格最衰個啲人

正常得去邊

有親戚係廣州做武警
一樣得中學畢業
字都唔識多隻

毅進仔有撚讀過書咩
十成真心以為港共養佢哋

仲要無視完, 你仲有命留喺度

咁個個都話自己篤灰啦
一早唔做就話
而家入面全部黑警

港英間諜

多年前學堂畢業的阿華，面對警隊大部份人是非不分，感到欷歔又無助，指他們「邏輯同理解能力極低」，既不認為有「和理非」，又抱持「食君之祿擔君之憂」的守舊思想，懶理公帑來自納稅人，更常「圍爐」欺凌政見不同的同袍。

好中。

手足721元朗見

有中同係雨革後入狗隊, 嗰陣佢成班兄弟叫佢唔好入, 佢唔聽
依家眾叛親離, 條女都喺狗隊識
妄想入去改變警隊, 結果俾人改變返轉頭

一滴清水洗一盤墨
入面有黨系統洗腦 唔好睇小

你估下你無錢無權比佢 佢仲會唔會擔君之周
跟本就係好聽啲話比人聽自己忠心 講到尾咪又係權力同錢銀作怪

因為佢地老豆老母都係垃圾低端人口

繼續爆

正如古時D錢咪又係百姓嘅
根本呢個諗法就ON9
擔君之J就有佢哋份

所以d咩雜種係明君 全部都係江派/淋病自把自為既洗白論可以收皮
4月就準備定鎮壓 以支那全面既滲透會唔知咩事?

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

上兩年71咪又係鳩行
如果無送中法
71點會搞到要不斷當值、取消休假

打少幾棍叫白警真係收收皮先

一直想武統台灣，仲唔快d去勸諫參戰出兵

正常人都應該係咁啦

推 7.21 唔見人

白警一生平安
支犬死全家

好多連登仔水鳩人叫人加入警隊 改變風氣

總部邊個禁入去執法呀快啲篤灰啦

要解散重組先得

其實好慘
立志做警察保護人民
點知入到去啲同袍全部人形畜嚟
生錯地方

成班毅進仔..

黨衛軍只有一個下場
就係審判處死

白驚

但唔多囉

呢班真係萬中無一

諗下，呢班過多廿幾三十年就係share fake news 嘅廢老嚟...

完全正確

721831101111

比bully到自殺都似

坦白講句，藍狗真係26個英文字都未有能力背，唔好話邏輯個d tjm la

香港差佬 社會垃圾

四月已經預計到會有警民衝突